正式宣佈，左膠一律當敵人處理

其實都唔係第一次
次次c鳥就有阻膠阻住
見到有人斬人仲幫住斬人嗰個可以係咩心態？
請一律當敵人處理，唔好再留手
阻膠就係覺得自己冇後果，先會咁阻人
你睇下佢地對住班狗，有冇阻過班狗嘅防線推進？

所以結論，阻膠受硬不受軟，

仲有召喚神獸要設最低要求
老豆搵仔都成日講，關節春袋
其實如果去到做成手足身體實際傷害
以眼還眼，以耳還耳都唔過份

香港人反抗從來唔係一句口號
你話班狗有裝，打唔過要退
咁呢d仆街藍絲呢？斬手足，車手足
咁樣都唔反抗，唔使政府同狗
淨係呢班藍絲都己經夠殺全部人

香港人，醒下啦

利申：本人並不鼓勵任何犯罪行為，純粹理性分析

阻交同狗係同level敵人

藍絲打人要有後果

佢地仆街程度同lv
但係裝備差好遠
所以阻膠同斬人藍絲請清算

下次有阻膠直接問佢係咪便衣

推
香港人還手呀

宣佈咗幾個月

根本好多時係便衣or藍絲扮同路人

我都知
希望今次太古真係令人醒覺啦

推

香港人今次可唔可以真係醒下

講佐好多次啦，有無人做？

推 左膠全部係敵人
好撚嬲 班手足傷成咁 個犯仲企得起身 你班左膠係咪覺得咁樣好合理？
答我呀屌你老母死左膠

由今次做起
請正式宣戰

阻膠＝藍絲和理非
一定要有新職業：阻阻膠師

講左咁耐，要做先得嫁

唔好同阻膠講道理
佢地好多係休班狗，藍絲扮同路人

Push

推，同意，阻膠基本上係c鳥嘅最大威脅

由今次做起
之後再見阻膠，請阻返佢轉頭
做個阻阻膠師

夠啦....夠啦....死人啦........

阻膠係同黨 係藍絲

Dklm 死人死人
咁以後唔好打頭囉
就咁挖眼同斬耳一定唔會死人

黑警還眼，阻膠還耳